試用期3個月內7日通知?

係呀

一個星期即走
三月內7日

係少於一個月即走
一個月-三個月中間係7日
三個月後要一個月
利申告過一間公司贏左。

如果有contract 既 點計

如果做左4個月要一個月，boss無講過過左試用期，但比左張醫療卡我